林早洩聽日返工，會有乜事發生

屌曬鬼

一定好輕鬆
高登都無曬人 唔洗管

收買連尼巴打
兩邊對同一個isp email即bam
然後再摺撚左呢個壇

大家快啲返高登啦

以前車post一定有A45AMG巴打同屌哂巴打出現

delete 晒d post

連佢自己都上埋LIHKG